кто-нибудь знает,когда будет отопление???дома холоднее чем на улице ..😔 Дорогой админ помоги пожалуйста , ищу парикмахера -универсала в новый салон красоты В Ногинске . Пишите в личные сообщения ) админу любви и счастья 💐 Павловский Посадский р-н , Пос. Большие Дворы . 
Пропала собака 25.09.2016 около 6 часов вечера . 
В этот день проходило Вохонское сражение , может кто видел её в этот день или знает её примерное местонахождение , просим сообщить . 
Нашедшему вознаграждение . Где купить фирменные вещи в Электростали?
Анон Подскажите где купить тонкие длинные шарики для скручивания фигурок и т.д ? Кто нибудь знает где у нас в городе купить мастику? Где продать разбитые и не работающие телефоны? На салюте убежала девочка такса,пожалуйста кто найдёт сообщите... Подскажите номер доставки пиццы Всем доброго дня! Щенки овчарки, но не чистые. Родились вчера. Пишу сейчас потому что потом могут забрать. Всего 6 щенят. 1 девочка, остальные мальчики. Кому нужны собаки пишите в лс. Отдадим либо бесплатно, либо сколько дадите. Если не пожалеете денег, то мы их потратим на корм собакам. Отдадим попозже. Когда подрастут. Можете их занимать сейчас. Заранее спасибо! Найдена карта Сбербанка Почему многие мужчины пьют алкоголь? 

Я жила с вегетарианцем, не курящим и не пьющим. Где такого же найти, кругом алкашня? анон ПОТЕРЯЛИ ДОКУМЕТЫ
Паспорт и полный пакет документов на машину!!! На имя Шубин Павел Александрович. Потеряны в г. Электросталь в районе ул. Ногинское шоссе д.14. Если кто найдёт пишите в ЛС!!! Где можно купить Stone Island + поло Ralf Lauren у нас в городе или в Ногинсе Ребят, подскажите пожалуйста, где у Вас в городе есть свободные площадки и более менее тихие улице, чтобы поучиться водить машину? Заранее большое спасибо Добрый день! Если не сложно опубликуйте пожалуйста.
Утром 06.09.16 на восточной стороне найдена молодая немочка. В ухе не читаемое клеймо. На шее снятый намордник и обрывок поводка. Ищу старого хозяина! 89774879916 Отдам котят в добрые руки. Осталось 2 рыжих котика и одна кошечка трехцветная. Котяткам 1,5 месяца. Кушают сами уже,к лотку приучены. Пишите в личку. Давно не был не был в городе. Переехал в Москву.
Как сейчас обстоит вопрос с пробками в городе? 

Андрей. Кто знает где достать химзащиту комбинезон, очень надо для работы под открытым небом Даша Кос
Почему мужчина не понимает, что если его игнорируют, значит не хотят общаться? Друзья, не забудьте: помимо минусов нового дизайна ВК, есть ещё и что-то хорошее!

Вы можете подписаться на уведомления о новых записях в нашем сообществе.
 
Сделать это очень просто: достаточно открыть страницу сообщества и в специальном меню выбрать пункт «Уведомлять о новых записях». После этого все новости сообщества будут приходить вам в виде специальных push-уведомлений. Зачем в ресторанах платить чаевые? Скажите, почему если поэтов сейчас полно, а Пушкины почему то не появляются? анон
кто такой Эрик Давыдович? за что сидит? Понедельник! Привет народ! Как прошел рабочий день?
Опишите его в 2х словах. нравится ли вам татуировки? Здравствуйте, вчера потеряла соц.карту(проездной) на имя Гордеевой Анастасии. Нашедшего просьба вернуть. Что бы вы изменили в городе в первый же день, если бы стали мэром? Скоро выборы....кандидаты расцвели на плакатах столько обещаний...смотреть противно. Лучше бы что-то существенное сделали, например поставили детскую площадку перед домом или ремонт в школе Я так и не поняла когда день городаа 3 сентября или через 7 дней Ваше отношение к алкоголю? Много здесь "жертв" ? ) Жить стоит ради денег, любви или..)? 1 сентября был потерян золотой браслет.Может глупо просить вернуть,но есть маленькая надежда ,что кто-то его нашел и хотел бы вернуть.Мне он очень дорог.За вознаграждение. Добрый вечер. Может у кого-то есть ненужная инструкция к фотоаппарату Никон д5000? Необходима именно бумажная версия из комплекта. Мне 17 лет, Рост 173
Вес Целых 84 кг В 17 ЛЕТ! Дядя Говорит идти в Качалку 

стоит идти или будет только хуже? 

на бокс ходить или лучше На лёгкую атлетику? (хотя с таким весом это уже не лёгкая)) Муж попросил мой пароль от "в контакте", я отказала... А вы - даете смотреть свои переписки?? Крик души... Я не хочу в школу!!! 😢😢 У кого пострадала машина после вчерашнего града? как будете ремонтировать и где? Ищу номер. Цифры 718. Вчера утопил где то... Добрые люди, если приметите, дайте знать. Подскажите хороший автосервис, сделать то Что за запах в городе опять? Как вы научились готовить еду? 
Вас кто то учил или сами по рецептaм? Как быстро у вас стало получаться? С каких блюд начинали? Видео: Анатолий Кизилов Подскажите репетитора по химии.
Заранее спасибо.  Град с перепелиное яйцо. Сниму однокомнатную квартиру,рядом с 18-ой школой...Антон,отпишусь сама. Какую хорошую и надежную машинy можно купить за 150.000 рублей? Всем привет! Подскажите хорошего педагога по современному эстрадному вокалу в Электростали или Ногинске. Только НЕ академическому и НЕ народному. Буду очень благодарна!💟💟💟 Где можно купить/ отремонтировать скейт?! Заранее спасибо😉 Электросталь и Подмосковье. 
ttps://vk.com/id9082546 
Обратите внимание на молоденькую, красивую кошечку Пили. Ей примерно 2 года. 
Она очень ласковая, нежная, немного робкая. Любительница помурчать. С другими кошками ладит. Все делишки делает в лоток. Стерилизована. Обработана от паразитов. Когда то Пили была уличной кошкой и могла в любую минуту погибнуть. Но добрые люди ее спасли. И теперь мы ищем для кошечки самых лучших хозяев. 
Отдается только в квартиру! Возможна доставка. 
Все вопросы по телефону: 8.909.166.17.38 Елена. Всём бобра. Кто знает :что сегодня за Голливуд на платформе Электросталь был? Добрый день. Подскажите может кто знает ?на южном школа бокса есть . Там взрослые занимаются ? Спасибо что паркуешься как ..удак! Ленина 16 Подскажите гдe можно не дорогo поменять стекло на телефон!! Смотря в глаза...

Смотря в глаза, не разглядеть света.
Из губ твоих алых не узнать ответа,
Твоя улыбка кажется беззаботной,
Что она скрывает, знать тебе одной.

Скажи мне, подскажи зачем тебе я?
Если другой ласкает тебя...
В глаза смотрела и врала...
Что с любимым порвала!

А я как дурак поверил. И в этот вечер…
Сломя голову лечу на встречу
А там на лавочке полупустой
Ты ему кричала "люблю", "постой".

Смотря в глаза, не увидел света…
Послушай моего совета -
"Не ищи меня, постарайся забыть
Тебе не ведомо, что такое любить..." Подскажите где находится магазин шкатулка? Вступайте в группу Электростали, у нас много новостей 
Ссылка на группу: vk.com/public127705064 Правдa что красивые девyшки всегда нaходят себе тупого, стрaшного и цинично-нaглого паpня???

так как cчитают тaких паpней мyжественными, потомy что путают мyжественность с нaглостью и тyпостью..) Как и гдe нынче можно познакомитьcя с барышней в Электростали? 

Девушки, какие у вас сейчас основные требования к кандидату на ваше сердце? Всем привет, пoдскажите, пж, какой в Электростали самый выгодный мобильный оператоp, предоставляющий сaмые низкие цены на мобильный интернет и гдe можно приобрeсти сим-карты такого оператора. Спасибо 😉 Подскажите, гдe у нас в городе хорoший сервис по ремонту ТВ Ребят, подскажите пожaлуйста, где фотки можно распечaтать и цену. Очень нyжно. Еcли з/п 18 т. p. как жить или выживaть, а ведь есть ещe и меньше з/п? Ребята, подскажитe, пожалуйстa, где можно закaзать слова типa этого. Спасибо заранеe) (анoн.) Подскажитe кoнтакты где можно yбрать трещинy на бамперe и покраcить.Спасибo Привет, подскажитe пожалуйста, гдe в нашем городе можно купить книги? с хорошим ассортиментом Подскажите, сколько стоит абонемент в Зебру фитнес?
И есть ли эконом фитнесы в городе? 
анон Подскажите пожалуйста, где мoжно починить айфон 6 в Стали?
Недорого. 
Разбит экран. Кто подскaжет куда съездить по гpибы в лесу погулять, чтoбы не далеко и сyхой лес был + 100 к кaрме, админу дoбра! PS адрес леса указывайте точнее, а нe так: "это пo дороге в Бобрoвку за поворoтом у камня..." Анонимно пoжалуйста! 
Подскажите, где у нaс в городе мoжно взять велосипеды на прoкат и в какую стоимoсть. Подскажите пожалуйста, где мoжно сдать тeлефон на ремонт в воскрeсенье?!
анон Подскажите, есть ли сейчас в Электростали некафе, или тайм кафе?
анонимно Основной паблик "Подслушано в Электростали" больше не работает. 
 
Подписывайтесь на новый паблик [club127705064|"Подслушано в Электростали"] , здесь все будет также, как и прежде! 
 
За репост будем благодарны, чтобы побольше народу узнало о новом паблике о жизни Города Электросталь! Важная новость Электростальского интернет пространства: вечером Августа заблокировали паблик "Подслушано Электросталь", на момент блокировки в нем состояло 11 тыс подписчиков, самый крупный паблик об Электростали. Чуть ранее на сообщество был наложен запрет размещать ссылки. В сообществе размещаются новости и вопросы от подписчиков паблика, и новости взятые с новостных сайтов города. Программа мероприятий Праздника города Электросталь 10 сентября 2016 года 
 
Площадь им. В. И. Ленина 
11.00 – «Я славу городу пою!» - праздничное шествие колонн предприятий и организаций города, торжественное открытие праздника 
13.00 – «По страницам букваря» - праздник первоклассника 
14.00 – «Делай как я!» - показательные выступления спортсменов города, Открытый кубок города по армрестлингу 
16.00 – «Признайся городу в любви!» - проект «Любовь и верность», семейная программа «Парад на колёсах» 
18.00 – «Если город танцует, значит, город сердцем молодой!» - проект «Танцующий город», концерт группы «Гавайцы», городской флэшмоб 
22.00 – Праздничный салют 
 
Администрация города 
(ул. Мира, д. 5) 
 
13.30 – «Как прекрасен этот мир…» - «Хоровая ассамблея», «Музыка в кино», «Электростальский карагод», выставка детского рисунка, мастер-классы. 
Бульвар по проспекту Ленина 
11.00 – «Город мастеров» - выставка изделий декоративно-прикладного творчества 
12.00 – «Библиогород» - «В наш кинозал открыты двери» - литературно-познавательные программы, благотворительные акции, конкурсы, выставки. 
12.00 – «Купеческая слобода» - исторические программы, инсталляции, викторины, мастер-классы. 
12.00 – Благотворительная ярмарка Фонда помощи больным детям «Счастливые дети» 
 
Историко-художественный музей 
(ул. Николаева, д. 30а) 
11.00 – «Путешествие в мир кукол» - вставка кукол из частной коллекции; «История в лицах» - выставка восковых фигур 
 
Музейно-выставочный зал 
(ул. Чернышевского, д. 38) 
11.00 – «Электростальская палитра» - выставка работ художников Электростали; «Планета чудес» - выставка коллекции раковин, кораллов, чучел морских животных 
 
Парк культуры и отдыха 
11.00 – «Аллея развлечений» - аттракционы, летнее кафе, киоски 
17.00 – «Городская осень» - интерактивная программа для все семьи 
 
Детско-юношеская спортивная школа «Восток» 
13.00 – Открытый турнир по футболу среди ветеранов 
 
с сайта http://electrostal.ru/ourcity/afisha.html Еще 8 площадок для воркаута планируют оборудовать в Подмосковье до 1 октября

Еще восемь площадок для воркаута планируют оборудовать в Московской области до 1 октября 2016 года, уже установили 13 площадок. 

Еще восемь площадок для воркаута планируют оборудовать в Московской области до 1 октября 2016 года, уже установили 13 площадок, говорится в сообщении пресс-службы министерства физической культуры и спорта региона. 
 
Как отмечается в материале, продолжаются мероприятия в рамках государственной программы Московской области «Спорт Подмосковья». 13 новых площадок воркаута установлены в шести муниципалитетах Подмосковья: Егорьевском, Лотошинском, Орехово-Зуевском районах, Реутове, Шаховской и Электростали. 
 
«До 1 октября 2016 года в рамках программы мы планируем установить 21 площадку для занятий силовой гимнастикой (воркаут). На данный момент уже установлено 13 площадок», - приводятся в сообщении слова министра физической культуры и спорта Московской области Романа Терюшкова.

https://riamo.ru/article/156555/esche-8-ploschadok-dlya-vorkauta-planiruyut-oborudovat-v-podmoskove-do-1-oktyabrya.xl  Всем спокойной ночи🌌 Приветик всем,ребят возник с мужем спор,как правильно говорить,ляг или ляж. Я уверена что ляг,а он постоянно исправляет))))помогите разрешить спор))))админу хорошего настроения. Анон Обещанные фотографии с "Дворового чаепития" 
Еще больше фото в группе Молодежного медиацентра Электростали Товарищи подскажите хорошую шашлычную в вашем городе которая работает с12 примерно и что бы действительно вкусно было там Вот почему алкашня живет и здоровья у них поболее, чем у других? Почему мрут здоровые вроде люди? И почему деток Бог дает всякому отродью, а нормальные люди бьются без результата... Епти, где справедливость?😥 